點解IOS app 求救

我要寫隻IOS app 做功課
應該用SWIFT
題目係Family Tree
想係user入到data (屋企人資料) 去出一棵佢既family tree
進階係可以merge人地整既tree
但我唔知點樣先整到
有冇巴打救到我